(仆街同事系列)有冇人試過比大耳窿騷擾你搵個債仔同事？

究竟佢哋點搵到哂債仔身邊所有同事？
債仔自己比？

仲要條仆街平時表面風光
周圍打卡食好西 食到肥到豬西咁

突然有同事比人騷擾先知佢一身債
新同事 HR全部唔放過

好心老破啦屌你
辭職比哂啲屎人食

係咪得報狗無其他方法

有冇類似經驗分享下